夏天讓人留戀的東西，非荔枝和榴槤莫屬。

你逐粒剝晒皮，啲汁就冇晒

不過食完喉嚨痛

浸鹽水啊嘛

山竹

芒果呢屌

就咁擺雪櫃？

西瓜🤤🤤🤤🤤

食物盒

唔食荔枝=夏天無黎過
所以荔枝贏！

Sexy lychee ho sweet ar

榴槤好貴下
百幾蚊得果5-6舊

但真係好好食

貴都算
仲要中伏果下真係屌

sweetie 荔枝(浸鹽水)好正

靚榴槤真係好難揀

但我覺得唔浸鹽水清甜啲
但浸左鹽水又覺得無咁熱氣

一粒荔枝三把火

乜要剝殻浸㗎咩？

仲有大大隻芒果

真係好正啊

乜唔洗架咩

餵我

趁機j咗巴打隻手